沽爆地鐵啦喂！！！！！

開市不問價熊佢老母

好！！！

會唔會停牌

麵麵

燈？

rubbish need drop to zero la

大大獲炒車呀fatfat啦

勁假drop 80%

DLLM, 大DODO救黨鐵

不合作運動

跌：1.05
升：1.1
停牌：100
無事發笨：999
買定離手

allin 大多兩次全副身家跌到仆街

跌得果dd就咁 high

跌唔落

我屌你啦，又燈

降準9千億熱錢 公用股點可能跌 升2倍都嫌少

買麵麵對家即贏

跟！All in

屌你麵仔又托

you eat shit la

又收共產黨錢？

Ok 可以入黨鐵